{"translation-revision-date":"2022-06-03 20:25:19+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Don\u2019t apply":["Ne pas appliquer"],"Import Without Enabling":["Importer sans activer"],"Enable and Import":["Activer et importer"],"If you do not enable uploading unfiltered files, any SVG or JSON (including lottie) files used in the uploaded template will not be imported.":["Si vous n\u2019activez pas le t\u00e9l\u00e9versement des fichiers non filtr\u00e9s, tout fichier SVG ou JSON (lottie inclus) utilis\u00e9s dans les mod\u00e8les t\u00e9l\u00e9vers\u00e9s ne seront pas import\u00e9s."],"Container":["Conteneur"],"Add to Favorites":["Ajouter aux favoris"],"Remove from Favorites":["Retirer des favoris"],"Connect & Activate":["Connecter et activer"],"Delete %d items":["Supprimer %d \u00e9l\u00e9ments"],"That didn\u2019t work. Try duplicating one kind of element at a time.":["Cela n\u2019a pas fonctionn\u00e9. Essayez de dupliquer un type d\u2019\u00e9l\u00e9ment \u00e0 la fois."],"That didn\u2019t work. Try copying one kind of element at a time.":["Cela n\u2019a pas fonctionn\u00e9. Essayez de copier un type d\u2019\u00e9l\u00e9ment \u00e0 la fois."],"Reload Now":["Recharger maintenant"],"You have made modifications to the list of Active Breakpoints. For these changes to take effect, you need to reload Elementor Editor.":["Vous avez apport\u00e9 des modifications \u00e0 la liste des points d\u2019arr\u00eat actifs. Pour que ces modifications prennent effet, vous devez recharger l\u2019\u00e9diteur Elementor."],"Reload Elementor Editor":["Recharger l\u2019\u00e9diteur Elementor"],"Got it":["J\u2019ai compris"],"Select a color from any image, or from an element whose color you've manually defined.":["S\u00e9lectionnez une couleur depuis n\u2019importe quelle image, ou depuis un \u00e9l\u00e9ment dont vous avez d\u00e9fini manuellement la couleur."],"Selected!":["S\u00e9lectionn\u00e9\u00a0!"],"Seems like your kit was deleted, please create new one or try restore it from trash.":["Il semble que votre kit a \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9, veuillez en cr\u00e9er un nouveau ou essayez de le restaurer depuis la corbeille."],"Your site doesn't have a default kit":["Votre site n\u2019a aucun kit par d\u00e9faut"],"Imported":["Import\u00e9"],"Recreate Kit":["Recr\u00e9er le kit"],"Color Sampler":["Echantillon de couleurs"],"The value inserted isn't in the breakpoint boundaries":["La valeur ins\u00e9r\u00e9e n\u2019est pas dans les limites du point de rupture"],"Please try again.":["Veuillez r\u00e9essayer."],"color":["couleur"],"font":["police"],"Delete Global %s":["Supprimer l\u2019\u00e9l\u00e9ment %s global"],"Font":["Police"],"Would you like to exit?":["Souhaitez-vous quitter\u00a0?"],"Item #%s":["\u00c9l\u00e9ment N\u00b0 %s"],"Invalid Global Color":["Couleur globale non valide"],"Cannot load editor":["Impossible de charger l\u2019\u00e9diteur"],"Would you like to save the changes you've made?":["Souhaitez-vous enregistrer les modifications que vous avez apport\u00e9es\u00a0?"],"Save Changes":["Enregistrer les modifications"],"Landing Pages":["Page d\u2019atterrissage"],"Global Colors":["Couleurs globales"],"Navigate From Page":["Naviguer \u00e0 partir de la page"],"User Preferences":["Pr\u00e9f\u00e9rences de compte"],"Site Settings":["R\u00e9glages du site"],"Are you sure you want to create a new Global Font setting?":["Confirmez-vous vouloir cr\u00e9er un nouveau r\u00e9glage de police globale\u00a0?"],"Please note that the same exact color already exists in your Global Colors list. Are you sure you want to create it?":["Veuillez noter qu\u2019exactement la m\u00eame couleur existe d\u00e9j\u00e0 dans votre liste de couleurs globales. Confirmez-vous vouloir la cr\u00e9er\u00a0?"],"Are you sure you want to create a new Global Color?":["Confirmez-vous vouloir cr\u00e9er une nouvelle couleur globale\u00a0?"],"Global Fonts help you work smarter. Save a Typography, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your Global Fonts by clicking the Manage button.":["Les polices globales vous aident \u00e0 travailler plus intelligemment. Enregistrez une typographie et utilisez-la partout sur votre site. Acc\u00e9dez \u00e0 vos polices globales et modifiez-les en cliquant sur le bouton \u00ab\u00a0G\u00e9rer\u00a0\u00bb."],"Create New Global Font":["Cr\u00e9er une nouvelle police globale"],"Manage Global Fonts":["G\u00e9rer les polices globales"],"New Typography Setting":["Nouveau r\u00e9glage de typographie"],"Global Colors help you work smarter. Save a color, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your global colors by clicking the Manage button.":["Les couleurs globales vous aident \u00e0 travailler plus intelligemment. Enregistrez une couleur et utilisez-la partout sur votre site. Acc\u00e9dez \u00e0 vos couleurs globales et modifiez-les en cliquant sur le bouton \u00ab\u00a0G\u00e9rer\u00a0\u00bb."],"You're about to delete a Global %s. Note that if it's being used anywhere on your site, it will inherit a default %s.":["Vous \u00eates sur le point de supprimer un \u00e9l\u00e9ment %s global. Notez que s\u2019il est utilis\u00e9 n\u2019importe o\u00f9 sur votre site, il h\u00e9ritera d\u2019un \u00e9l\u00e9ment %s par d\u00e9faut."],"Create New Global Color":["Cr\u00e9er une nouvelle couleur globale"],"Manage Global Colors":["G\u00e9rer les couleurs globales"],"New Global Color":["Nouvelle couleur globale"],"Your changes have been updated.":["Vos modifications ont \u00e9t\u00e9 mises \u00e0 jour."],"Additional Settings":["R\u00e9glages suppl\u00e9mentaires"],"Design System":["Syst\u00e8me de conception"],"System %s can't be deleted":["L\u2019\u00e9l\u00e9ment syst\u00e8me %s ne peut pas \u00eatre supprim\u00e9"],"New Item":["Nouvel \u00e9l\u00e9ment"],"Add Style":["Ajouter un style"],"Add Color":["Ajouter une couleur"],"Enable Unfiltered File Uploads":["Permettre les t\u00e9l\u00e9versements de fichier non filtr\u00e9"],"Create more personalized and dynamic sites by populating data from various sources with dozens of dynamic tags to choose from.":["Cr\u00e9er des sites plus personnalis\u00e9s et plus dynamiques en alimentant des donn\u00e9es provenant de diverses sources avec des dizaines de balises dynamiques au choix."],"Dynamic Content":["Contenu dynamique"],"See it in Action":["Voir cela en action"],"Use %s widget and dozens more pro features to extend your toolbox and build sites faster and better.":["Utilisez le widget %s et des dizaines d\u2019autres fonctionnalit\u00e9s pro pour \u00e9tendre votre bo\u00eete \u00e0 outils et mieux et plus vite construire des sites."],"%s Widget":["Le widget %s"],"Theme Style":["Styles du th\u00e8me"],"Back":["Retour"],"Settings Reset":["R\u00e9initialisation des r\u00e9glages"],"Enabled":["Activ\u00e9"],"Pasted":["Coll\u00e9"],"More":["Plus"],"Get Started":["Premiers pas"],"Access this template and our entire library by creating a free personal account":["Acc\u00e9dez \u00e0 ce mod\u00e8le et \u00e0 l\u2019ensemble de notre biblioth\u00e8que en cr\u00e9ant un compte personnel gratuit"],"Connect to Template Library":["Se connecter \u00e0 la biblioth\u00e8que de mod\u00e8les"],"Connected successfully":["Bien connect\u00e9\u00b7e"],"Become a Pro user to upload unlimited font icon folders to your website.":["Devenez un utilisateur ou une utilisatrice Pro pour t\u00e9l\u00e9verser un nombre illimit\u00e9 de dossiers d\u2019ic\u00f4nes de polices sur votre site."],"Upload":["T\u00e9l\u00e9verser"],"My Libraries":["Mes biblioth\u00e8ques"],"Icon Library":["Biblioth\u00e8que d\u2019ic\u00f4nes"],"Click here for preview debug":["Cliquez ici pour le d\u00e9bogage de pr\u00e9visualisation"],"Elementor v2.6 includes an upgrade from Font Awesome 4 to 5. In order to continue using icons, be sure to click \"Update\".":["Elementor v2.6 inclut une mise \u00e0 niveau de Font Awesome 4 vers 5. Pour continuer \u00e0 utiliser les ic\u00f4nes, assurez-vous de cliquer sur \u00ab\u00a0Mettre \u00e0 niveau\u00a0\u00bb."],"Elementor's New Icon Library":["Nouvelle biblioth\u00e8que d\u2019ic\u00f4nes Elementor"],"Before you enable unfiltered files upload, note that such files include a security risk. Elementor does run a process to remove possible malicious code, but there is still risk involved when using such files.":["Avant d\u2019activer le t\u00e9l\u00e9versement de fichiers non filtr\u00e9s, notez que ce type de fichier comporte un risque de s\u00e9curit\u00e9. Elementor ex\u00e9cute un processus pour supprimer les \u00e9ventuels codes malveillants, mais il y a toujours un risque \u00e0 utiliser ces fichiers."],"Elementor 2.5 introduces key changes to the layout using CSS Flexbox. Your existing pages might have been affected, please review your page before publishing.":["Elementor 2.5 introduit les principales modifications apport\u00e9es \u00e0 la mise en page \u00e0 l\u2019aide de CSS Flexbox. Vos pages existantes peuvent avoir \u00e9t\u00e9 affect\u00e9es, veuillez v\u00e9rifier votre page avant de la publier."],"Note: Flexbox Changes":["Remarque\u00a0: modifications Flexbox"],"Custom Positioning":["Positionnement personnalis\u00e9"],"Theme Builder":["Constructeur de th\u00e8me"],"Keyboard Shortcuts":["Raccourcis clavier"],"Finder":["Finder"],"Create":["Cr\u00e9er"],"Inner Section":["Section interne"],"Navigator":["Navigateur"],"All Content":["Tout le contenu"],"Style Reset":["R\u00e9initialisation du style"],"Style Pasted":["Style coll\u00e9"],"Got It":["J\u2019ai compris"],"Copy All Content":["Copier tout le contenu"],"Save as a Global":["Enregistrer comme global"],"Reset Style":["R\u00e9initialiser le style"],"Copy":["Copier"],"Delete %s":["Supprimer %s"],"Category":["Cat\u00e9gorie"],"Pages":["Pages"],"Blocks":["Blocs"],"Unknown Error":["Erreur inconnue"],"Connection Lost":["Connexion perdue"],"Server Error":["Erreur serveur"],"View All Revisions":["Voir toutes les r\u00e9visions"],"This is just a draft. Play around and when you're done - click update.":["C\u2019est juste un brouillon. Jouez et quand vous avez termin\u00e9 - cliquez sur mettre \u00e0 jour."],"Submit":["Soumettre"],"Update":["Mettre \u00e0 jour"],"Proceed Anyway":["Continuer malgr\u00e9 tout"],"Your browser isn't compatible with all of Elementor's editing features. We recommend you switch to another browser like Chrome or Firefox.":["Votre navigateur n\u2019est pas compatible avec toutes les fonctionnalit\u00e9s de modification d\u2019Elementor. Nous vous recommandons de passer \u00e0 un autre navigateur comme Chrome ou Firefox."],"Your browser isn't compatible":["Votre navigateur n\u2019est pas compatible"],"No Results Found":["Aucun r\u00e9sultat trouv\u00e9"],"Please make sure your search is spelled correctly or try a different words.":["Veuillez vous assurer que votre recherche est bien \u00e9pel\u00e9e ou essayez d\u2019autres mots."],"No Favorite Templates":["Aucun mod\u00e8le favori"],"You can mark any pre-designed template as a favorite.":["Vous pouvez marquer chaque mod\u00e8le pr\u00e9con\u00e7u comme favori."],"Duplicate":["Dupliquer"],"Save as Template":["Enregistrer comme mod\u00e8le"],"Publish":["Publier"],"Exit To Dashboard":["Revenir \u00e0 l\u2019\u00e9diteur WordPress"],"Type Here":["\u00c9crivez ici"],"Revisions":["R\u00e9visions"],"Actions":["Actions"],"Editing Started":["Modification commenc\u00e9e"],"Moved":["D\u00e9plac\u00e9"],"Edited":["Modifi\u00e9"],"Added":["Ajout\u00e9"],"History":["Historique"],"Add %s":["Ajouter %s"],"Edit %s":["Modifier %s"],"Duplicate %s":["Dupliquer %s"],"Enable":["Activer"],"Paste Style":["Coller le style"],"Template":["Mod\u00e8le"],"Disabled":["D\u00e9sactiv\u00e9"],"Back to Editor":["Retour \u00e0 l\u2019\u00e9diteur"],"Go Pro":["Passer \u00e0 la version Pro"],"Global":["Global"],"Descending order":["Ordre d\u00e9croissant"],"Ascending order":["Ordre croissant"],"Attention: We are going to DELETE ALL CONTENT from this page. Are you sure you want to do that?":["Attention\u00a0: vous \u00eates sur le point de supprimer tout le contenu de cette page. Confirmez-vous vouloir faire cela\u00a0?"],"Delete All Content":["Supprimer tout le contenu"],"Color Picker":["S\u00e9lecteur de couleur"],"Are you sure you want to delete this template?":["Voulez vous vraiment supprimer ce mod\u00e8le\u00a0?"],"Delete Template":["Supprimer le mod\u00e8le"],"Page":["Page"],"Save Your %s to Library":["Enregistrez votre %s dans la biblioth\u00e8que"],"The following error(s) occurred while processing the request:":["Les erreurs suivantes se sont produites lors du traitement de la requ\u00eate\u00a0:"],"An error occurred":["Une erreur s\u2019est produite"],"This is where your templates should be. Design it. Save it. Reuse it.":["Ceci est le lieu o\u00f9 vos mod\u00e8les doivent \u00eatre. Cr\u00e9ez les, enregistrez les, r\u00e9utilisez les."],"Haven\u2019t Saved Templates Yet?":["Vous n\u2019avez pas encore de mod\u00e8les enregistr\u00e9s\u00a0?"],"Your designs will be available for export and reuse on any page or website":["Vos designs pourront \u00eatre export\u00e9s et r\u00e9utilis\u00e9s pour toute page ou site."],"Insert":["Ins\u00e9rer"],"My Templates":["Mes mod\u00e8les"],"Library":["Biblioth\u00e8que"],"Close":["Fermer"],"Learn More":["En savoir plus"],"Global Fonts":["Polices globales"],"Paste":["Coller"],"You must call 'the_content' function in the current template, in order for Elementor to work on this page.":["Vous devez appeller la fonction \u00ab\u00a0the_content\u00a0\u00bb dans le mod\u00e8le actuel pour qu\u2019Elementor fonctionne sur cette page."],"Sorry, the content area was not found in your page.":["D\u00e9sol\u00e9, la zone de contenu n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9e dans votre page."],"Insert Media":["Ins\u00e9rez un m\u00e9dia"],"%s Images Selected":["%s images s\u00e9lectionn\u00e9es"],"No Images Selected":["Aucune image s\u00e9lectionn\u00e9e"],"Are you sure you want to reset this gallery?":["Confirmez-vous vouloir r\u00e9initialiser cette galerie\u00a0?"],"Reset Gallery":["R\u00e9initialiser la galerie"],"Elements":["\u00c9l\u00e9ments"],"Settings":["R\u00e9glages"],"Color":["Couleur"],"Layout":["Mise en page"],"Add New Column":["Ajouter une nouvelle colonne"],"Typography":["Typographie"],"Removed":["Retir\u00e9"],"Section":["Section"],"Advanced":["Avanc\u00e9"],"Style":["Style"],"Content":["Contenu"],"Go Back":["Retour"],"Take Over":["Prendre la main"],"Cancel":["Annuler"],"%s has taken over and is currently editing. Do you want to take over this page editing?":["%s a pris le contr\u00f4le et est en cours de modification. Voulez-vous prendre le contr\u00f4le de la modification de cette page\u00a0?"],"Apply":["Appliquer"],"Discard":["Jeter"],"Preview":["Aper\u00e7u"],"Save":["Enregistrer"],"View Page":["Voir la page"],"Exit":["Quitter"],"Delete":["Effacer"],"Custom":["Personnalis\u00e9"],"Default":["Par d\u00e9faut"],"Clear":["Effacer"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor.js"}}